我朋友被人陷害到自殺死，好彩救得反

事緣我朋友單純，又好做得野，同同事背後whatsapp吹水當然有時講到公司工作上既野，點知有位男同事（社工），將我朋友對話cap哂比公司睇，仲話我朋友滋擾佢，一個女仔比人話滋擾另一同事巳對聲譽受損，公司仲話採取法律行動嚇我朋友，我朋友琴日受唔住刺激自殺送院創救後，無生命危險
到底辦公室政治係咪要迫到人自殺死先安樂呢？

搵餐飯食，咁上心做咩

佢比個男同事屈佢whatsapp滋擾人呀

佢單嘢上到庭都唔撚驚啦
內容 頻繁度 對方有冇表示過反感 ws有block掣
係咪咁易告得入

佢係咪對男同事有意思
俾人拒絕hurt嘅問題

佢唔係啦，而家係男同事告佢wo。第一我朋友有老公，第二我都睇過我朋友個Whatsapp 傾閒計，反而我朋友同男同事爭上位，男同事用手段做佢就真。佢同我朋友whatsapp有問有答，點知第二日唱我朋友滋擾佢仲cap哂whatsapp圖比公司就真。我朋友因聲譽受損自殺死

咁你朋友而家點呀

咁易自殺 都唔係咩正常人啦

仲有如覺得我朋友滋擾人點解唔報警，交比公司處理先？仲有點解唔封我朋友先。我朋友同男同事呻過佢工作唔開心，然後公司話告埋我朋友誹旁wo

洗左胃 休息緊

佢比人抵毀話滋擾人wo, 佢咪諗唔通，想一死證清白囉

又自殺死又救得番

做唔岩咪走

咩叫正常人?

自殺都唔係解決個仇家
垃圾

邊間仆街公司？唔好開名，畀tips，我哋自己估

反你老母

正常人都有情緒，我朋友係激動左d 但位男同事陷害我朋友又正常？

橫死掂死。攪鳩埋個男同事先ar ma。

兩個都係社工?

咁係咪用刀斬死人叫解決先？自殺係解決唔到問題我知，但唔該尊重我朋友，佢巳好慘

道理喺你度怕咩？
喺街行行下，俾條三唔識七話你滋擾佢，你又要自殺？

而家係公司同男同事有問題
告又告唔入，炒又唔敢炒
俾我就日日坐喺度，日日同其他同事講件事，搞到人心遑遑
玩夠，搵到好路數就quit

咁大個人都唔識處理啲嘢

我就唔教唆人犯法
不過我發夢過如果有日需要自殺,自殺之前我一定殺左個仇人先

哦

大家試過比同事出賣嗎

究竟係你朋友定你俾人出賣？

我比同一個人出賣 但無提及公司野所以死唔去，而我朋友提及公司野，所以好大件事